香港零希望

就算有大規模人命傷亡嘅示威都冇用，始終畀中共統治住，等死啦